宗教巨頭黎講 覺唔覺陳日君正氣過鄺保羅

共產黨明明無神論 鄺保羅都要埋堆 淨係呢樣已經水洗都唔清

方濟各件敵基督先係最撚仆街

陳爺爺

聖公會本身因為需要「宗教需要服務皇權而建立」
主權移交後向中共唯唯諾諾是理所當然的吧

唔係呀嘛
冇撚得比wo

信共產主義
後生傾慕過左膠女神

難聽d講呢個派別係因為Henry VIII要換畫而誕生既

ching我唔敢咁直接了